15萬內二手hatchback 選擇

其實係咪得番golf
120i我睇靚既都超15萬
A仔直頭唔洗諗
睇性能同樣
求各位手足指教

m135i
講少少價

年份太舊會唔會多野整

都係12 13唔會舊得去邊
RJ車預左多啲野整

十代sti

岩甩p冇耐 應該出唔到保險
Btw thanks bro

Mazda 2/3
Magene
Swift
Scirocco

講好揸，真係1系得佢係FR車
要快就GTI
要棍仔就MEGANE RS

A200
見過13萬都有交易

唔命意兩門就scirocco r
如果150k已經買到部接近齊料

買架jazz算啦

正想講.
Toyota Yaris
Nissan Versa
都得o既

volvo v40

迷姦 +1
仲要棍仔

Fiesta ST

圈圈圈圈A1 A3都大把啦

甩P牌.....
建議 FD2 ，講性能有，到你炒左都唔心痛

多謝你意見 但係傾向rj車

迷姦真係好撚好j

炒左都唔心痛

舊寶馬一年入兩次廠啦

同意，比多少少可以買到16/17年既a3 sback

120i

聽講四環最多野壞 我都係聽番黎